未睇incredibles 2 嘅強烈建議睇英版

楊嬸嬸配音真係好撚難聽
由superhero變左煩膠臭八婆
寒冰掌不過不失但完全冇笑位

唉好後悔買左粵語版

又唔搵返第一集個配音
你唔搵明星配音用第一集個勢都夠做啦
明明個個都等睇緊第二集

丁生把聲好撚悶，把聲配唔起個樣啲表情
配得最好係jackjack同細佬

聽得出丁生好努力咁chok把聲出來
但楊嬸真係聽到這火都來

睇字幕jack jack好似都係鬼佬搞咖把聲

睇英版仲可以睇Samuel L Jackson 講 mother fucker

唉 一時衝動

直頭想skip左彈弓女俠條線
淨係睇湊仔好過

想問英文配音 有冇中字？
怕聽唔明

第一日睇戲？

今集好普通

港女教主

將成個角色變左一個煩膠中女
仲要chok撚埋晒把死人聲

諗都無諗過睇中文 岩岩睇左英 一流